昨日午餐

咩汁？我覺得算係咁…至少食落熱辣辣

沙律
熱還熱
m記仲好食過佢...

ok

做咩咁傻啊 唔好食嫁

所謂第一間burger 店